反東北案13人終極上訴得直 即時釋放

13名示威者參與2014年6月反新界東北前期發展工程撥款示威，被判非法集結罪成後，原被判80至150小時社會服務令，上訴庭早前改判他們監禁8至13個月。各人就加刑裁決提上訴至終審法院，案件今於終院審理，首席法官馬道立裁定各人上訴得直，扣減各人被扣留時已服刑期，13人獲即時釋放。

好波

上訴庭班法官行雷閃電唔好出街

好波好波

馬道立

香港得番馬道立係真正既法官

呢個時候，當然要去港人港地圍觀一下

連登幾時開始撐班左膠？

好官

岩呀 死左膠 你地社運條路係唔同架 千祈唔好聯合

港共害怕了

人地新界東北d居民都未出聲，班友叻唔切去衝立法會，最後個撥款咪又係通過左

公然反抗維尼聖旨：三權合作。
以後任命終審庭法官，律政屍和凸首就頭痛，邊到有法官比土共更愛国？一係要有黑材料。

再憎佢地都唔會想佢地坐港共監獄既

無慾則剛

講得好!

呢單真係算好消息!

上訴庭

野野都要玩到終審，其實監都已經坐過，時間又係度磨幾年，贏左都一身煩，下級法院成日咁審案都唔係辦法